買二手機都入一入來, 宏基數碼鬼鬼崇崇比部舊機我

睇中V20, 見台水咁抵屌咪去SSP深都入一部玩
講真原本都唔係諗住去果間宏基(上網搵係搵第間)
一埋去話要部V20就鬼咁快拿部機過我, CHECK到一半又催催共問CHECK完未
唉放工咁累真係無乜心情同佢戰鬥
咪拿埋張單就鬆人
點知上到巴士慢慢開番個盒, 發覺個盒乜鳩都開過晒
機殼縫位又有崩
條TYPE C個金屬位放到氧化晒, 好嬲鳩
上來報告比各巴打留意下間野
(講真部機無咩問題既, 但開左苞就係開左苞, 同無左個處一樣)

邊度買機都好啦, 有D今次我收到既教訓都分享比巴打睇下
1. 拎左盒出來, 第一樣野乜都唔好做, 卡都唔好比佢入, CHECK所有機殼, 機邊縫位, 呢D有刮痕有花機會最高
2. 職員鐘意問你CHECK完未, 催催共: 好大機會唔想你CHECK咁仔細, 驚你彈機, 佢愈急你就要愈定
3. 電量如果淨番唔多過30%, 好大機會之前開過機, 走電速度會比出廠快好多
4. CHECK差電線, 唔係叫你拆開佢, 睇到線頭金屬位就夠, 若果唔光滑有類似鐵銹或者水跡痕就應該係個盒好耐之前開過, 放響環境唔好既倉就會有呢D氧化痕跡
5. 有得拆電既機舊電一定會分開擺, 開盒會有另一個膠袋封好, 職員一拿部機出來唔好比佢店部機, 睇下裝電個袋有無開到, 有開就一定有鬼
6. Check開機時間: 打通#*#4363#*#*查電池開左幾耐, 我知道其實BOOT一次就無RECORD, 但若果係CHECK到奇怪突然有幾個鐘咁起碼都知唔係一手閪
7. 最後一樣最鳩既既係睇佢個盒係咪開左, 我而家先醒起其實佢拿出來果陣已經開左, 唔好怕面懵, 係就係比左錢先比CHECK機, 但記住你係比錢果個, 絕對有權要求任何野

最後就係訓夠先好去買機, 大拿拿幾千銀洗得唔開心其實都幾委屈

呢間野黑到出哂名你都仲去

呢間出撚曬名黑到仆街,買水機資料搜集都懶
水行貨

上網搵第二間點解最尾去咗宏基

中咗降投

比佐錢先Check機唔昆你昆邊個

睇死你睇price .com貪平
之前我現場睇過有人同樣情況
屌到個店主仆街,但其他人照買

你自己戇鳩 間野講撚到口臭

抵死

咁邊間買水貨穩陣呢？唔該樓上各位師兄

所以除非平好7好，平5百內我都係去大行/上台機算數

小弟部g5都係佢地到出，check機又係無睇清楚sim卡附近有小甩漆，不過價錢又真係幾抵屌，部機除左通病gps到依家都冇咩問題，係嗰度買其實check清楚就ok。

成日貪平不如買部舊d 既機喇

到而家都2017 年， 先達同福仁，深之都呢d地方重有生意都唔係無原因

就快日經post

真係賤物鬥窮人

先達

福仁

深g都

三大黑店集腳地

ON9

正常鋪頭係睇完機先俾錢，邊有畀完錢先睇機

下次唔好搵比左錢果d

未聽過宏基 去到中伏咁無得講

樓主個case就擺明聽過宏基有伏， 不過敵唔過價錢牌 . 而家出事就賴眼訓

岩岩經過福仁
人山人海

藍屍廢中聖地

高登屌到口臭

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

其實真係平好多，lg v20行貨豐澤做緊4400，街鋪都賣緊3400，台水2520平成差野，好難落手買行wo師兄。
仲有就係間鋪鬼係一回事，巴打唔好似我，夠醒其實幾鬼都唔會出事，況且我買得水機其實風險都有少少預左，要嬲都係嬲自己
BTW我街鋪買親新機都係要比左錢再check機，因為要開個膠紙無得封番，我都覺得好合理，調轉我想問巴打響邊間鋪買新機唔洗比左錢先check機？

on9邊會買機執雜物，配件炸

你返堆填區瞓覺啦垃圾

我識個100%老實商人FD, 明明標價同其他舖同價, 但佢會比總代理打黎嘈要改貴啲, 唔係唔比貨
但其他舖無事
唔知班友咩貨源

P.S. 講緊price.乜春

你個fd 賣行機定水機

買水機比錢前睇清楚個盒有冇開過唔係基本咩？

講左咁多年都冇人告鳩佢

講埋邊間啦

大舖我尋日見＄3998喎

我部部都係
豐澤百記衛訊領域穌寧電訊商鴨記
都係check到我OK先比錢

我仲諗住去入部水貨g6

師乜撚野兄
大鋪買機咪可以check完先買囉
冇錢就咪買機
台水2520？
用下腦喇，台灣仲賣緊3000樓上你真係信有2500台水？

樓豬自願送死

上網買二手行二年保好過

淘仔有韓水買

水行貨

咁我部乜黎, 老鼠貨??
唔係一間做緊2520WO, 係十鳩幾間都係呢個價WO

唔出奇啦
你地唔見佢間野上面放了死Q人 佛牌
有鬼鼠仔 幫手推鬼機